屋企有呀強🤯

有冇巴絲可以講幾個有效趕走強強既方法(堅實測過)
或者有冇強強毒藥介紹✋🏿

你樓下有冇d無牌啊伯擺地攤
我樓下有個專賣蟲蟲藥
之前屋企好撚多昆蟲
呢家乜尻都冇

冇🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️依加都唔知去邊度搵好